［726 和你飛機場集會］今日A區打戰鼓位巴打入一入。

多謝你carry左成晚，打住戰鼓beat 成個人好熱血呀
即刻對活動投入感大增，相信好多人都有同感。
希望下次都再見到巴打你

推